用Grant loan all in咗曼聯

輸咗就quit U
retake dse入medic

利申:full grant full loan

G 持

我夢想工作係做藥物研發
醫某d而家未解決到嘅基因疾病(因為我有)
再進一步係研究永生
但香港科研根本冇錢途…
冇錢食好住好仲點有動力去研究?

我老豆係警司
佢叫我呢d拯救人類嘅責任交俾其他勁人
叫我專心考督察
第時有錢咪可以買到呢d藥囉…

原來medic都會考督察

恭喜爸打
利申曼迷不過估唔到我曼竟然贏到